哇屌，我無聊補返以前套魔劣，咁既片點解咁紅......

講真，真係無邊咩劇情特別吸引

慣例啦，係魔法世界入面，男主角硬係要係體術高手啦，要與眾不同嘛

打架就打架啦，成日用D奇怪方法收人皮，搞到人暈低之類

然後男主角梗係萬能架啦，咩都識既

最後個戰，我真係屌你老味

成間學校既中學生一直努力學緊d魔法，想飛啊，想增強力量啊，想射d攻擊性既野出黎，達也就威囉，領先全部人十世 一炮秒軍艦

係屋企做鍵盤戰士描敵人，都可以秒殺 見唔見到d同學O哂嘴啊大佬，你射一炮就秒天秒地，你D垃圾同學以後點敢同你玩啊

女女+男主角屈哂機，好啱毒撚睇

第1
套路劇情 有咩好爭論必要...
成段野套落第2套一樣講得

第2
毒撚鍾意咪得囉...

一拳超人為興趣一拳收人地皮就得...
司巴達也想保護人秒7人就唔得...

就好似點解聖鬥士點解會好一樣

一拳有理念主軸，魔劣最多咪抗中神俠

真，垃圾片

天王番黎講
天降>sao>約戰>魔劣

魔劣點都好睇過約戰d出水劇情啦……

yes...

就係約戰都好過魔劣
魔劣睇完唔知睇咗乜

十香大波波

……以我立過兩眼小說黎講 魔劣劇情高過約戰好多班………

講緊動畫呀原著黨=.=

天王番就係睇主角成長過程+溝女
約戰係無咩主角描寫，但至少有溝女睇
屌你魔劣主角無成長過程睇都算，連女都唔溝
完全燃唔起，成套嘢無高潮起伏
睇完嘅感想就係，喔

有早見就夠了

小說魔劣唔差，但你話係咪黑中國又唔係，

呢幾本都係講美國，

咁佢套用現實就實中一兩個國家，

中國改左大亞聯邦，但冇講解係邊幾個國家加埋，

當印度俄羅斯加韓國加中國加越南，咁大國實中，

中國人玻璃心，香港又講話係無頭龍地頭啦

有冇天王番高質h漫睇

過下癮
睇司波達也扮下廢囉
最少好過迷家啦，如果唔係勁爛
無野做都可以消磨下時間睇睇既

斯巴達也個名夠型

睇呢D垃圾我不如追返右手算

我都係咁話 睇下過下癮
睇下男主點樣屈下機咁囉
不過我都想知點解當初咁紅
劇情套路簡單
其實如果賢者之孫作者肯寫作扮廢
然後再加多幾條女嘅話 我諗都會好紅

慘到要用迷家黎比

不愧係樓主大人!
竟然發現到呢樣野

表情撚

點解咁快完
兩個用槍型都未對決咁
又講到1-10個家族岀黎
應該好大至係

咁小說紅 動畫多人睇 多人買 個邏輯咪係度啦

u=金庸傻9

飛機片
比d ff撚睇

駁唔到，分類又話後宮，點知連妹妹都無點搞過

扮廢都算，我地係想睇你點裝逼啊 (原諒我用大陸詞 ) ，兩頭唔到岸，真係睇完都唔記得睇左咩......拿個2把cad射射射就ok.......

賣點係兄妹放閃喎 龍傲天wfc🤷🏻‍♀️

點樣為之紅

識得笑其實好好笑

幾時上妹妹啊

睇男主屈機，睇到笑

可以救埋人

睇班配角扮型扮勁先好笑

好準

咩撚野成長過程
人地一開波就開掛架wor

咪話魔劣無囉識唔識字

同一拳,七宗罪呢d差唔多， 主角一開始就接近滿lv 但又做唔到前者既燃....

SAO聖劍使呢啲又有乜春成長
啲掛話開就開
又唔似死火海個啲要練翻黎

七宗罪又唔燃又唔爽 ……

樓主太牛迫了吧？

魔劣係睇其他人點樣以為自己好勁點知係男主面前柒
香港人最鍾意睇人pk

lm